2318 長揸輪點抗衡個時間值損失

先揀2018 3月後到期嘅，溢價唔太高嘅，仲可唔可以係2017年底轉揸2018年年尾到期嘅，得唔得
但中間轉輪其實個成本係咪幾高
利伸，本金打算出5萬，仲諗緊加唔加錢玩正股,定淨call

不如揀隻遠牛

牛嘅時間值影響係點

牛冇時間值，只會打靶

遠牛

所以遠牛穩陣
但爆發力冇輪咁高?
其實牛同輪個實際價值點樣計埋街貨量個影響
我想計啱數先入一隻

我都有留意開
之前有買隻68892 ，係正股未破頂已經放左

而家又想入返，隻牛仔而家7仙幾
有空間比佢跌，但之後隻正股若果升到近70蚊
呢隻牛個價值係咪會升慢左好多

留名學嘢

渣到咁鳩遠做乜鳩

睇長遠

咁不如渣遠牛

建議正股
輪流通量唔夠高 好多時正股一跌 被人sell殘左個價 升完都唔夠跌
2318正野黎 正股升幅都好快 唔洗輪啦

要等回返d先我得5萬本

Btw 得都好同意輪商會沽貨set殘個價
700隻輪都未到家鄉

本多就話
你買佢衍生工具係主要本少同食佢個槓桿
5-6倍 你正股100000$升1% 執1000$
你買輪 10000$ 執5-600$
輪咪揀條街貨低 高左咪換輪囉屌

個價好易被人禁低&你等佢chok高d果時，仲會輸time value

揸到咁遠，輸時間值都輸死

唔想蝕時間值就唔好渣輪啦
最正路係買正股
手痕想玩野, 一係Short put, 一係買牛

牛升好少

你想一炮過退休下話
一係六合彩
一係推晒落末日打靶牛搏佢反彈囉
咩都嫌升得少

如果睇好升但又驚蝕時間值
做價內short put可以賺升幅賺時間值
但要等iv高先抵做

用期權喇清

樓上講嘅衍生產品未玩過
真係冇咩概念
其實睇完發行商d介紹都唔係太明

呢排有個post叫期權分享，可以睇睇

期權2318可以做到10倍槓桿，無時間值，又唔會俾人殺，for 中長線策略